物管入 下個禮拜in fmo

in fmo 要 written test
有無人知written test 寫啲咩？

自推

來回十次

求解